見到成班 FG 未畢業就搵工，五月考月六月返工，好悲哀

幾時先捱到尾

65歲就完

邊個叫我窮

有工番，點悲慘呀？

呢個時勢，好快四圍都有人食二手飯

九月先返,

之後一直做到65歲先可以放下假